點解無人討論黑色五葉草

唔計舊登綠葉 人設有d火影feel 但其實都幾好睇呀

矮仔

成套少年jump大集合
主角把野似死神
下下又要大叫因為我地係妖精的尾巴

一聽到男豬把死水聲就煩

人*

聲優垃圾 劇情垃圾 打鬥畫面垃圾 人設垃圾 咩都垃圾 討論有幾垃圾?

有開過post

套野垃圾過死神

個男主咁撚柒嘈
算吧啦

打鬥幾好睇。好少番會出50集，值得追，有幾可有似火影設定而畫風唔差，又hit既熱血漫我地睇

主角太嘈

唔係掛，d打鬥爛到食左屎咁wor,偷工減料到仆街

呼哈！

睇漫畫睇到有第二把黑劍已經頂唔順

最近漫畫開始好睇左啲 打內戰
唔怪得開咁多人設

Cls 有聲

其實都OK好睇
但動畫崩撚到呀
係得歌加分

男主角把聲好煩，睇左幾集無睇

睇七大罪算啦

我唔知我係聽慣左定佢真係改善先
男主把聲好似冇以前咁煩

似乎係愈配愈上手

另一邊 女主愈嚟愈好聽

七影帝就算啦

屌我用2倍速睇頭三集都覺得男主好撚煩

通街食女，綠人

動畫已經有三條女鍾意佢

ed條女究竟乜水，髪色唔係noiru

變到咁

我估外判俾人畫出咗事

今集終於出現白魔法

有冇漫畫黨講下有冇斬劇情?
感覺發展得好快

BLACK ROVER!

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有斬到啲細節位

利申無睇動畫
漫畫係愈睇愈好睇 係有少少公式 但係劇情推進算快 有驚喜 唔拖

有聲 老子要做魔法帝

動漫真係不了
動作太求其
似小朋友交flash作業咁
但本身個設定幾好
有值得追睇嘅地方
畫風其實都幾靚
遲下會追漫畫

更新慢左

套野太撚公式化

乜撚都可以估到晒咁制

D招左抄右抄

漫畫而家講到邊
太耐無睇

成堆比人鬼上身 呢家同其他無事既去救人

拖劇情 偷工減料

judgement knights of thunder好睇啲

銀色頭髮嗰班皇族個個一樣樣 分唔到

套野好垃圾喎 個矮仔一大嗌就突然爆技，記得有一集佢唔知中咩毒搵左個女巫幫佢解毒，又好兒戲地成功又好搞笑地突然變強 乜9野都炒埋一碟 又要扮有兄弟情又要想反目成仇 支撐我睇咁多集嘅原因純粹因為畫得靚同睇佢點白痴法

屌你 魔法帝咁快死

btw 魔法帝真係好勁

套野真係Jump大合集 由世界觀 人設 招式 劇情 都係抄出過嘅jump漫 但都係會死去睇

主要睇為食妹

劇情老撚套 死神番隊隊長 火影男主男配gay情 妖尾熱血鳩叫反勝

近排無神神半村人被上身，原因又係啲以前比人類侵害既慘劇 跟住魔法帝捨命救村

跟住整招 穢土轉生